2012.10.01 南丫海難 不應慶祝

真係國殤嚟㗎
提醒下健忘嘅大家

自推

白事慶乜撚野祝

降半旗

真係慶佢老母

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

家屬應該企出黎一齊悼念

悼念啊

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

香港人答應我不要慶祝共匪竊國一週年好嗎

我要悼念39個死難者

政府唔記得，但手足會記得，真香港人會記得